根本要求自己女友/老婆係處女, 是十分不合理和不合符現實的

根本要求自己女友/老婆係處女, 是十分不合理和不合符現實的
當然最完美和最理想的情況是女友/老婆係處女, 但現實情況告訴我們這種想法太過理想

假設你在大學時遇到她, 她中學時拍拖, 比人扑過唔合理咩?
又或者你在工作時才遇到真命天子, 那麼她年輕時拍過拖, 比當年情投意合的人插過唔合理咩?
當年她深信他就是她未來老公, 結果給了他處子之身, 但因為各種原因, 後來大家分手. 這樣不合理嗎?
情到濃時就上床啦, 唔通肚餓你唔食野呀?
而且說不定他就是未來老公, 比佢破處唔合理嗎?
等將來真命天子? 誰知道還會不會出現, 存不存在?
當年鐵達尼的女主角Rose, 比了男主角Jack. 然後男主角不幸遇難. 唔通Rose的將來老公指摘Rose, 你覺得合唔合理先?

另外, 一個現實情況係, 有點姿色都比不少人上過, 有部份更是公廁. 你介意? 你想孤獨終老嗎?
人始終要看現實, 理想還理想. 其實許多人既人生係無得揀, 很無奈, 呢個係不爭既現實.
當然客觀講, 處女應該係一個Bonus. 處女有權要求男方有樓有車, 我覺得合情合理.

我是一個追求公平既人.
平時睇波, 最憎黑哨, 因為黑哨有違公平競賽原因. 當日02年世盃, 南韓出黑哨贏波, 全世界所有人都指摘, 連亞洲人也紛紛指摘, 沒有人覺得這是亞洲之光. 同樣地, 就連非洲人都尊重排隊, 認為插隊是沒有文化, 沒有品德.
其實追求公平既心, 係全世界大部份人的共同價值(除左某個國家的人).
妳的性器官和其他人性器官深入交流過, 我也一樣和其他人交流也是合情合理的事.

所以不是處女不要緊, 沒有辦法也沒有選擇, 也是現實的情況. 但既然妳的身體妳的身體不是只屬於我, 我的身體也不只是屬於妳, 這是公平原則

ching hi ball

那青頭要求合理嗎？ ？

Ho

講真連登仔周圍中出即飛仲要處做老婆
搞到個風氣好似無處女,後果來

第時大家生個女大個日日比mk
愛情價值觀係會承傳的
利申:係咪離左題?

樂觀sir

自我安慰
唔係你既就唔係你既啦
一世都希條刺係度

青頭+處女

到時唔識扑

拍拖唔比扑又屌
唔係處又屌
連登仔

G持樂觀蛇

好簡單
總之所有女人淨係俾我屌，同其他男人扑就係雞係公廁

其實樓豬打篇千字文出黎想表達既意思就得一個

最介意個個咪你自己囉

係 都on99 啲連登仔

當然客觀講, 處女應該係一個Bonus. 處女有權要求男方有樓有車, 我覺得合情合理.

無咩男人有樓有車
可能我圈子細

只求佢對我非常好

你唔好唔記得同樣人手下守地係易過攻城

屌

樂觀SIR

樂觀SIR，咁你女朋友呢

所以處男要求女朋友係處女係好合理 但唔係就收皮啦

諗起d狗公屌過唔知幾多條女 但嫌自己條女唔係處

怪之得佢點都唔肯放我走 但又要對我衰

其實， 只有毒撚或癈柴先會對處女有情意結。 我層經兩個ex都係處， 咁又點？ 開左包之後要tune餐死。 真正懂得sex life o既男人深知 處係麻撚煩o既一件事。

咁你一世做處男吧。。。

唔係 只係有過sex既男人唔介意一樣有過sex既女人
我朋友都係自己sex過先唔介意